唔開心嗰陣最想食啲咩？？？

吉仔答案：魚糕
魚糕是我的生存動力，我的生命泉源

豬大腸咁

大麻

呢d韓國垃圾食物難食到pk

食蛋糕好過啦

唔開心到乜鳩都食唔落

拉

食女

西多士

勁鍾意食

做咩？唔開心？

好chill

個個國家都有垃圾食物架啦，但我看得魚糕好好食

對甜品唔會太熱衷

香煙

識吃

我有時都會，快升仙了

煙

咩黎架

有女食仲有咩唔開心？

糖漿

u like fish cake?

唔是狗肉咩

餐蛋麵, 塊餐肉一定要厚同煎過, 蛋一定要流心

想食樓主

燃點香煙喝啖酒
所有不快都溜走

韓國魚糕，好似魚蛋咁但勁好味，飲埋啲湯真係所有不快都溜走

唔開心仲有心機整？

老乾媽都啱？

日頭一塊包 夜晚就半碗飯 其餘時間冇野落肚
宜家日日都係咁，我諗緊自己幾時死

做咩事唔開心呀？可唔可以分享下
如果持續一段時間都係咁，要留意下心理+生理健康呀

要走的人我留不住

唔懂珍惜你的就由他吧，不要怪責自己

邊到有得買架
咩口感

唔開心應該無乜胃口
會想飲酒多啲

我喺k11 musea食架，韓國雜貨舖都有得賣，但要自己整湯加熱。口感就是彈牙，味道就是好吃

飲完酒會好辛苦

Why 吉 day day 去尖沙嘴？

冇怪自己 但無時無刻都諗起佢

gut ho jeng
同你指拖實開心

今日無去呀，想食咋

你咁痛苦但佢呢？風流快活中嗎
唔開心一排後重新振作吧

拍拖

無人稀罕我好

食串燒飲啤酒

他不懂愛惜你我樂意操勞

我都好鍾意食串燒，但食到我飽要好貴